ITZY 新專輯大展自信魅力 〈WANNABE〉奪四榜冠軍！

大家應該都聽過 ITZY 昨晚推出的最新專輯了吧？挾著更進化的氣勢，她們果然也征服了音源榜！

以今天（10 日）上午的數據為準，ITZY 昨天傍晚發行的迷你二輯〈IT’z ME〉主打歌 “WANNABE”，在 NAVER Music、Genie、Bugs 和 Soribada 四個音源網站的即時榜上都拿下了冠軍；MV 的人氣也直線上升，不到一天 1000 萬觀看次數已近在眼前。

因應防疫措施，昨晚 ITZY 透過全球直播舉行回歸 showcase，不僅表演了最新主打歌，也帶來風格截然不同的收錄曲 “24HRS”。

「我們都很努力，想為各位粉絲打造出讓他們覺得自豪的專輯。」ITZY 昨天在 showcase 上透露：「這次想讓大家看見最有 ITZY 色彩的風格，還有 ITZY 五人在一起時最完美的面貌。我們會持續帶著好音樂、好表演來和大家見面的！」

朴軫永

幾好聽

態度變得咁快

我中立fans講句 係實至名歸嘅

幾跳得

melon 上唔上到第一？

十幾 廿幾